馬後炮既人係咩心理？

例如你仆左街，就同你講一早估到你仆街不過因爲乜乜乜先唔講。
係你唔開心果陣聽到呢種說話真係多謝哂

呢啲先真心朋友

死要面

想認叻
想威

威囉巴閉囉英雄主義

因為真係有啲人未仆街就唔聽你講
明明係人都睇得出一定會出事
你提佢佢仲屌返你轉頭

通常父母就係咁長氣

通常呢D都係真心fd
樓主唔識珍惜

將軍！無棋！

咁咪睇下係乜乜乜先
如果你周街掉蕉皮自己踩返梗係唔提你

我身邊都有呢d人
但事後再講好無補於事

希望事後講完之後佢下次會聽我講
但係下次佢又繼續唔會聽